【投訴師請入】用 老任的法槌 制裁 亂港小精靈圖鑑

前情提要：
班 藍 屍 整 咗 本 亂 港 小 精 靈 圖 鑑

對家開動文宣機器啦
不過好死唔死走去抄任天堂
究竟維穩費定任天堂法務部經費多啲呢
欲知後事如何，有待各位投訴

電郵地址：noalegal@noa.nintendo.com, legal@nianticlabs.com, customerservice@nintendo.com.hk

標題: Illegal Use of Nintendo trademark

template 1：

Template 2：

我自己打嘅，跟足老任自己啲使用條款同埋版權警告字眼
Template 3

如果有手足識日文，可以去日本官網投訴

Template 4:

push

據說迪士尼多d

其實喺咪要搵到發行嘅公司/團體出嚟先有得告

寄畀任地獄投訴人地侵佢地權
不如屈鳩佢地authorise 個trademark 畀人咁用仲好啦

老任自己同fb用版權人身分投訴
應該好快收個page皮

任記冇覆我email

fb仲未有決定，好奇怪

好多人都混淆
其實pkm個brand唔係任天堂持有
pkm自己有間公司
今次班藍屍搞嘅仲要係Pokemon go 呢隻同任記完全無關嘅野
如果最後真係無行動都唔好怪任記唔做野
要report 都應該report比POKEMON JP

Done

咁投訴埋畀niantic

legal@nianticlabs.com

統一下點投訴再出post啦

完成一推

制裁名單

up

美女廚房 推左先講

搞掂佢個fb page先，之後再搵背後ga人。

推

Push

正呀

LV 都唔少

熱狗已經係一隻精靈

同埋 就咁睇
應該係侵犯Copyright而唔係Trademark

TUI

Push!!!done

已寄
辛苦巴打

推咗先

pokemon官網投訴page
日文好廢打唔到template有冇人幫到手
各位識少少日文嘅話自己打住先啦

尋日寄咗

Pish

推推

推呢個

呢本嘢又圖書館戰爭又雨傘革命又831打死人，啲字眼完全唔似藍絲佢個facebook仲有堆黃絲走去拎

bandai都唔弱

聽人講話擋鐵站有時會有

雖然三廠入面老任賴共能力最高

但都係最撚小氣果個

版權比重度由上而下 大家可以參考下

日本
The Pokemon Company (求日文達人 - 著作権法違反に関する通報)

GameFreak
information_coordinator@gamefreak.co.jp

Creatures

任天堂日本

香港
GAME/CARD
任天堂香港

customerservice@nintendo.com.hk

PokemonGO
Niantic -

玩具
瑞華行 - danielco@danielco.com.hk

電影
驕陽電影有限公司(母公司-香港開電視) - info@sundream-pictures.com

TV動畫
曼迪(mightymedia) - carol@astar.com.tw
香港開電視 -

海外
The Pokémon Company International

PO左好多條LINK, 不過我諗send比The Pokemon Company&任天堂日本&任天堂香港&Niantic就夠
尤其The Pokemon Company先係最主要對象, 將隻中指比卡超放到有咁大得咁大, 投訴方向就係 你竟授權印本咁既野
最後當然就係寄埋本野比以上4間公司

任天堂香港同Niantic香港唔好扮死 雖然你地好醒咁收埋哂D個人EMAL, 不過唔代表冇人有

樓主pin依個

之前喺高登望到有份pdf版，先知裏面啲內容好撚正個人認為份嘢根本就圍內人自己整出嚟

推文回覆

有幾奇怪
奶左共九世

pinned

Push!!

呢本野已上明報

嘩 藍屍做咩玩日本嘢？擺明分裂國家啦

推比日文手足

政治大嬸判，夠膽做又唔夠膽認，喺度話係支持佢哋嘅人做

佢哋仲係fb話自己比黃屍打壓，笑死，明明自己侵權先

留名